有冇人覺得運動開始完了

係香港晚世界話我知
定係得我自己一個諗

好唔開心

唉，我周圍已經冇人講

得我一個係到好關心

依家係做實事 文宣既時候

得你一個灰心

大家尚在努力中

完

運動唔會完, 只要你有原則有堅持。

好唔開心，覺得呢10日做既野白費

又係咁樣啦, 香港人就係鍾意玩嬌情, 自己係度FF嚇自己做受害者跟住不了

抗爭未升級就叫人休息下,
場仗都未輸就投哂降

仲解咩放軍, 你地拖自己人仲勁過解放軍

行撚開啦灰心撚 周圍冇人講?你個世界得你一個?
咁你留返係你自己一個人既世界到慢慢灰心

10日就想贏？

美國獨立戰爭都打8年啦

我係平行時空？舞照跳馬照跑了

正評個d出下聲啦
我好驚付出左既無用

同2014年10月中開始個feel差唔多

Exactly

唔覺 準備打長期戰
張弛有道先係王道
生活都要繼續 冇得日日喊
不過一聲令下 一定出黎

我需要大家既重燃力量！

放心，到咗7.1一定死灰復燃

而家先係開始

運動的開始是完了。
現在是發展期。
起承轉合中的承。

上次雨革去到呢個moment已經演變成勇武派怒屌大台
好彩今次暫時未去到呢個地步
不過都見到好多人乘機搵緊位入

上個禮拜日仲好多人講林奠點賤，而家好似當佢唔存在咁

林奠同黃心穎一樣
匿埋一段時間回緊氣

咁快就驚，你付出左咩？幾晚通宵？體力？勞力？
依家文宣打緊仗，一大班人教育緊家中廢老，
唔得閒灰心。
做左先，起碼對得住自己個良心、結果無論得失，香港200夢人一齊揹，唔係得你一條戰線，做得幾多得幾多，揹水一戰。
我好耐冇見過香港人咁團結、咁有心。
唔使灰、因為仲有好多有心人工作中